［集思廣益］如何懲罰tvb新聞部？

認真,尤其袁志偉,簡直係傳媒一大毒瘤

拎撚晒啲女主播比我屌

執柒咗佢啦遊行都唔敢播

見藍屍page又罵tvb幫黃
黃又罵cctvb
有時真係覺得記者主播難做

其實大家今日有無見過tvb記者？

咪痴線啦！要懲罰就懲罰成個電視台同埋背後真正擁有者，新聞部只係聽上頭指引去配合，你呢d根本係轉移視聽

今日真係唔多見，有線，now，港台，外國都有。三色台真係唔覺。

罷睇tvb

罷睇冇用, 要做多D 實際行動佢先識驚

我雖然無idea
幫你推！

無idea 幫你推

隔離post copy過黎

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，偏頗及不實，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

要杯佢地廣告商